其實有幾多人真係支持攬炒㗎?? 我觀察係好少數

以下係毫無人性嘅方法，但係亦係最有效方法。
首先黑狗就絕對嘅特權份子，以便收買維穩。佢哋就一定有齊香港最好嘅保護裝備，呢個唔使討論。但佢哋家人無呀，呢個係重點。
而家支那武漢肺炎，就係攬炒嘅最佳機會。
一定要將口罩炒到個價天咁高，等窮人完全買唔起用唔起增加傳播機率。班聲稱要攬炒嘅就唔好大愛上身，亂派口罩畀佢哋最憎嘅老嘢藍屍啦。
只有傳播面越大，所有特權份子嘅家人中嘅機會亦越大，咁樣先可以真正達致全民攬炒嘅結果。
做唔到嘅就唯有繼續對住個MON一齊打飛機(包括我)，鳩叫黑警死全家咁囉。

I Support
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

香港人 堅持

要攬炒
梗係身先士卒唔撚戴口罩先
中咗嘅話就搵正義的人食飯

我觀察好多wor